點解政府唔dq哂所有舊制公墓員?

政府之後要俾幾千億長俸班友
完全係浪費金錢，用納稅人啲錢支助港英餘孽
你諗下幾千億可以起幾多基建去連接強國？
不如政府一野dq曬佢哋，等佢哋冇長俸同埋要畀番曬咁多年所有人工政府
咁咪可以開源節流，冇本生利
遲下起十條三跑都得添呀屌

魚蛋論

正呀，開返晒啲位出黎，吸納年青人

全部都係老屎忽
啲警犬高層第一時間反面
每一幾百粒至一千粒

遲下香港邊緣化啦
呢班仆街重唔貢獻自己啲退休金俾黨建設香港